咪撚再去Potato Corner

諗住去試食，點知等撚左成半個鐘先有
薯條仲要凍尻哂

梗係啦！你請得1條友，仲要做哂全部野

我係嗰職員都想你哋咪買嚟食

係
屎忽痕做去試
點知衰撚到仆街

*走